[宗教海外戰線]其實要煲大夏寶龍拆教堂件事

大家仲記唔記得sing hallelujah to the lord有幾大迴響
拆教堂主謀管香港事務係好大件事
究竟香港仲有宗教自由？
海外戰線對依啲野好在意

煲啦，但你哋乜撚都煲一餐，煲撚到冇人再信喇，豬西

the truth will sound 事實唔怕煲

Push

有事實根據，點解會因為「煲」而冇人信，唔係好明

Twitter 手足功課 retweet+like:

推

樓主請pin 呢個

推個國際公敵入黎香港比香港人玩

火燒十字架呢幕以為睇緊恐怖片

日日問下佢拆香港教堂未

條友拆唔到香港十字架，估計會起黨既建築物

梵諦岡奶共

push

Ku Lux Klan 咩燒十字架淨係畫面都死